\begin{problem}{Светлое будущее}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1.5 секунд}{256 мегабайт}

Союз $X$ состоит из $N$ бурно развивающихся стран. В 0-й год был разработан план, согласно которому каждый год выбирается страна с номером $A$ (у каждой страны имеется свой уникальный номер), в~которую будет инвестировано $3^k$ монет, где $k$~--- номер года. Чтобы жителям остальных стран не было обидно, в страны, в которые было вложено суммарно не больше, чем в страну $A$, также предусматривается инвестиция в размере $3^k$ монет. При этом учитываются вложенные ранее 0-го года денежные суммы.

Страны могут как вступать в союз $X$, так и выходить из него. При вступлении страны считается, что в неё было вложено 0 монет, даже если она ранее уже состояла в данном союзе. Считается, что страны вступают в союз и покидают его до выбора страны для инвестирования. 

По имеющимся данным за $K$ лет, включающим номера выбранных стран и информацию о вступлении и выходе стран из союза $X$, выведите список стран союза через $K$ лет в порядке невозрастания суммарного объема инвестиций.

\InputFile
В первой строке заданы два целых числа $N$ и $K$ ($1\le N,K\le10^5$).

В следующих $N$ строках содержатся номер страны $A_i$ и вложенная в неё ранее сумма $I_i$ ($0\le A_i\le10^9$, $0\le I_i\le10^9$).

Затем в следующих $K$ строках заданы события в $k$-й год: количество $J_k$ стран, вступивших в~союз и их номера, количество $L_k$ вышедших из союза стран и их номера, а также номер $A_k$ страны, которая была выбрана для инвестиции.

Гарантируется, что сумма $J_k$ и $L_k$ не превосходит $10^5$. Также страна не может выйти и войти в~союз в один и тот же год. Все числа в одной строке разделены пробелом.

\OutputFile
В первой строке выведите количество стран через $K$ лет.

В следующей строке выведите номера стран союза в порядке невозрастания суммарного объема инвестиций через $K$ лет. Если есть несколько возможных ответов --- выведите любой из них.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{№}} & \bf{Дополнительные} & \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} & \bf{Необх.} & \bf{Информация} \\ 
    & \bf{ограничения} & & \bf{подзадачи} & \bf{о проверке} \\ \hline

    $1$ & $1\le K\le35$ & $10$ & У & первая ошибка \\ \hline

    $2$ & $N,K,\sum J_k,\sum L_k \le10^3$ & $10$ & У & первая ошибка \\ \hline

    $3$ & $N,K,\sum J_k,\sum L_k \le10^4$ & $40$ & У, 1, 2 & первая ошибка \\ \hline

    \multirow{2}{*}{$4$} & Дополнительных & \multirow{2}{*}{$40$} & \multirow{2}{*}{У, 1, 2, 3} & \multirow{2}{*}{первая ошибка} \\
    & ограничений нет & & & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\vspace{0.5cm}
\Note
В данном примере в 0-й год сначала к союзу $X$ присоединяется страна с номером 4. Затем в~страны 1, 3 и 4 инвестируется по $3^0 = 1$ монете.

К началу 1-го года страны имеют следующие суммарные инвестиции: в страну 1~--- $5$, 2~--- $10$, 3~--- $10$ и 4~--- $1$. В этот год в страны 1 и 4 инвестируется по $3^1 = 3$ монеты.

К началу 2-го года в страну 1 будет вложено 8 монет, в 2~--- $10$, в 3~--- $10$ и в 4~--- $4$. В этот год страна 4 покидает союз, поэтому $3^2 = 9$ монет будет вложено только в страну 1.

В итоге через 3 года в страну 1 вложено $17$ монет, в 2 и 3~--- по $10$ монет.

\end{problem}
